口罩騙案

小女懷疑俾人呃咗四千幾蚊
有佢銀行號碼同埋電話號碼 應該點做

點呃?

佢本身話有450個kf94 口罩
之後佢話會平郵寄俾我唔使我比運費
咁我就本身個金額係7千幾蚊 差唔多八千
但係我就入咗4000幾蚊差唔多5000俾佢 話等佢到貨之後我先再比其他錢佢

炒呀拿

本身就話我可以就佢面交咁反正佢又有時間去寄野嘅話咁點解唔可以順便 去面交呢
但係點知佢又話唔得所以我咪諗住信佢 叫佢寄嘢先

我係同學同屋企人一齊用 冇諗過炒

我本身叫佢寄完嘢之後 影相俾我做個保留都好
點知佢又話唔記得收據又話當場揼咗

重點係新蒲崗佢話佢嗰間郵局其實已經搬咗
但係死口講話係嗰間
咁我當我自己真係唔清楚佢形容嘅地址啦因為嗰間郵局搬咗去佢所講嘅附近嗰邊

跟住之後就要好急係咁叫人哋入返錢俾佢但係我根本冇呢個保障我冇可能入到俾佢

跟住之後佢就冇再覆我啦 本身琴晚仲有wts icon 同status
今朝就冇咗 仲要而家雖然係可以send到嘢俾佢但係佢冇覆我

幾千銀 我寧願去佢樓下都要面交

佢就係唔肯 我話就佢都冇問題

450個點解唔面交？唔係大型商舖都係選擇面交喇

佢話冇時間 要返工

有佢銀行戶口號碼就可以報警

報狗， 狗既職責嚟

警察會唔會理架？

好怕佢 報完之後就唔理人

報警啦
Btw...新蒲崗郵局搬左去政府合署果邊
Mikiki 天橋行過去對面
佢咁都錯應該唔會收到了鳥

如果你入得返CU自然寄到比你

唔報警咁你覺得可以做啲咩呢？

我諗住一陣間去 之後可以去銀行話入錯數博攞返啲錢？

我住個邊既朋友都係咁講

報警之餘,向銀行舉報該戶口個人戶口商業用途和嫌洗黑錢,等銀行收拾佢攬炒